[突發] 香港各大學校園生活指數2018

Campus Size:
1. CUHK 134.4 hectare
2. HKUST 60 hectare
3. HKU 53.1 hectare
4. CityU 15.6 hectare
5. PolyU 9.35 hectare

Enrollment:
1. PolyU 29984
2. HKU 28396
3. CUHK 20147
4. CityU 20032
5. HKUST 14208

PolyU, ShittyU

CUHK, HKUShiT

Shitty and Poly jai refuse to face the sad truth

that their personal space in campus is even smaller than an average flat

3.1 sq. meters? laugh lun die me

In UST we trust

poly真係好細

Hi. Finally find you

你條on9又自己整d graph出黎

又話唔攻擊poly 仔

You see I never give nicknames to PolyU ar ma

你地覺得凱旋門400呎嘅樓高級d 定新界偏僻2000呎村屋高級d?

屌哪星！ city poly位於九龍市中心 city仲要係豪宅地段九龍塘 過條馬路係畢架山 ChinU起係新界d爛地 以前攞黎耕田養豬 你咁撚豬咁樣攞黎比較

睇黎你係真係on9 唔係扮出黎

你又有道理

you like la on shitty jai

tell that to your mami

City Poly 呎價貴你鄉村學校幾十倍

唔講吓西寶城

do you know that only 10% of the students applied for government grant in 3Big?

while non-3Big like Shitty Poly up to 40%

5 understand. Non-3 big, how come is city

唔知呀 淨係知我唔駛申請grant
但你係靠grant讀

不過我唔會歧視你窮因為窮唔係罪 但on9係罪

駁唔到我？

Ching,等左咁多日，慢慢撚呀，咪佢咁快又潛水就唔好玩啦

my family pays quite a lot of tax

When did I say I need grant? poor shitty jai living in his FF world

你除左識話人shitty仔 仲識咩？ 講野又完全無point 成日自己作d數據back up 自己 替你兩老可悲
你係有人性嘅 就快d自盡 唔好再比負擔你屋企人

聽日唔駛返工 今晚繼續撚9你

股神

唔通我中大神科生要你個Shitty Jai係到教？

撚你個低等人真開心

聽日又唔開市 又唔駛返工 慢慢撚9狗 放鬆心情

似係你被人撚緊wor呀神科生

你ff夠未 成日以為自己讀神科
除非你影你張學生證加transcript 黎睇 就信你
我講我係李嘉誠個仔都得啦 on9仔

返開工？屋企唔荒有錢得去邊

又窮又仲要讀Shitty

what a sad life you're living

同埋無圖我話我係mit畢業夠得

Agger

Ban 仔有冇興趣去非洲讀書？ 夠晒大 ，無謂屈係ChinU la

你自己廢 搵唔到野做姐

又冇野做，仲要讀埋ChinU. What a sad life

Tell me, what is the point of your existence?

1. Born into a poor family
2. Study in ShittyU

If I were you, I would just kill myself instantly

大把有錢仔都會返工，唔係為份糧，係為經驗

ban仔就淨係得連登尻up嘅經驗

李澤楷貴為李嘉誠個仔都要返工 要返工就等於屋企無錢？咩道理？

你都係好撚on9 講野完全無point 用埋d 弱智邏輯

That's why I got internships every year

Never heard of a rich kid would work in real job

你駁唔到我 就食我口水尾？ 叫完你自盡 你就叫我kill myself? 以為轉左英文就唔同意思？

所以咪話你係嚿垃圾囉 成世都搵唔到real Job 做AIA internship? 好威威

人地時薪一皮又話比你聽咩

佢呢d 弱智有一皮都偷笑

i大遍佈港九新界你唔講
豪宅地段大晒咩
i大世界第一

獅子山大學又消失咗

Ban 仔去咗邊

已經被股神撚到無野好講 潛水了

所謂嘅強勢回歸，完咗啦？

能大全港最好

Sorry was playing FIFA with friends

You like la on9 Shitty Ass God

Stop living in your imaginary world you're just a rubbish,not 神科生

樓主好可憐，18歲後有手有腳，仲問父母攞錢？
仲有你讀big3係u,shitty poly個啲就唔係u?
你講到自己咁勁，所謂既神科生，原來一樣都係要靠父母比錢你洗？你好唔好意思？我係你父母都覺得你羞家！

精神分裂成9日 FF自己讀medic

屌你老母 垃圾

Push 等多d人見識樓主有幾on9

push

呢個POST我會每日推一次 推到1001 推到成個校園台都知樓豬有幾垃圾

典解醉近吾見咗ban囝既？ =.=

可能又同緊佢班垃圾CHINU同學玩FIFA

說巧既一日一推呢？ ^.^

kwan nei what shi ar

原來Ban仔一直mon緊post

諗住今晚考完final先推

.

HKU細撚到仆街又逼
好後悔當年無揀ust或者cuhk

Pussssssh

有冇興趣去非洲讀書 個度d大學大過中大科大成倍

。